Title: Don't mess with with Rüdiger Nehberg Wusste ich...
Date: 2012-06-05 10:38
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: arte, documentary, nature, ruedigernehberg, survival
Slug: dont-mess-with-with-rudiger-nehberg-wusste-ich

![339369]({static}/images/339369.png)

Don't mess with with Rüdiger Nehberg. Wusste ich schon als Kind. Ein
großes Idol. Nur leider würde ich glaube ich in der Wildnis nur eine
Nacht überleben...

Hier eine Doku über meinen alten Helden...

{% youtube Dntg8VzeqOg   %}
([via](http://doktorsblog.de/2012/06/03/doku-rudiger-nehberg/))

